5毛講既 fc核證中心 再一次出fake news

彭斯：總統川普為了我們沒有停止戰鬥，我們會一直戰鬥直至點完每一張合法選票為止！！！！！

fc撚： 雖然係本人出既post 但係都要fact check下係咪真係佢本人講既野

五毛引用嘅美國左媒就係大公文匯之流

Fc撚喺白宮床下底偷聽到侵兩公婆講嘢
所以我哋點講都唔係事實

最好飛去美國親自問本人加拍埋片fc

五毛：大紀元fake news

五毛：大公文匯 true news